要求中國還清朝政府國債, 唔還就放棄香港統治, 入黎簽左佢

大家幫手簽左佢啦
要中国還錢, 唔還錢就放棄香港統治

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

推

Request communist China government to redeem imperial dynasty ‘s bond

The Hukuang Railway bond was sold in 1911 to help fund construction of a rail line stretching from Hankou to Szechuan in China.
After the downfall of Qing dynasty and Government of the Republic of China, as a successor, communist China government did not recognize the debt, of course. A political regimes should inherit their predecessors’ rights and obligations.

According to Mitu Gulati, law professor at Duke University and a sovereign-debt restructuring expert. “But I can’t help but be tickled pink, because at a legal level these are perfectly valid debts. However, you’ve got to get a really clever lawyer to activate them.”
It is obviously valid debt.

After years of colony, Hong Kong ruled under communist China since 1997, but not the Republic of China. It is the evidence that Communist China government exercised its rights under legal principle. At the same time, Communist China government should also admit and inherit the predecessors’ debt.

US should put enforcement on communist China government, they are practical and legal:
US government should pay imperial dynasty ‘s bond to Communist China’s holding US national debt as Principal and interest or at least, US should block Communist China selling new debt in international markets if China government refuses to redeem imperial dynasty ‘s bond
Or communist China government could give up the rule on HK to deny its successor ‘s legitimacy.

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

push

幫手推

signed

一係還錢 一係還地

簽左，但數字唔跳

推！

還地正確黎講係要將成個支那還返比中華民國

Pish

放上網，歐美人都一定會簽

欠債還錢 天公地道

signed
唔好or要and得唔得

推。
簽左。

Push

推到老共pk

推到老共解體

點解要打Taiwan China 唔明

推推推

肯簽未呀你地，得果千幾個名嘅

唉
心鳩淡
連登個個都唔願意脫共
個撚個都5大廢求
人地美國都講明要打主權線
你班on9日日都5大廢求
算吧啦香港人
屌我分化啦
屌我放負啦

簽完又點有用就唔會發展到而家咁啦

pudh

即係承認中共係宗主國，如果佢肯科水

lm
已經簽左

又收唔到email？

大家簽左先啦
一個機會都係機會
有可能都試左先
Endgame就係要試晒所有可行的方法
我地只要一次的運氣就夠
所以大家快啲入黎簽
Push

finish

推返哩啲行動post la, 個撚個覆啲冷氣軍師嘅分化post,
好撚得閒？ 得閒上Twitter 做文宣啦，得返3日美國復會咋

幫手推呀 簽個名姐

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

Signed!
Push and share俾更多人睇到

P 牌都要推

加油

欠債還錢，天公地義

推呀

欠債還錢呀屌你老母

Email要襟埋確定

Push push push

done

推呀屌

有d 搞笑
trump 提起要求
但我地又簽完 債仔會認投？
btw 簽左

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

推 依家油麻地我就不割 但要有手尾 啲玻璃傷到人

推！！！！！！已簽！！！！

曬氣啦 共產黨炸撚左香港都唔會俾第個

清朝債券 中共償還
若不償還 港不屬中

有㩒confirm. confirm完特登入去睇多次，數字唔郁

Finish

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

🍰🍰🍰

Signed ! Push

簽左

已簽
懇求樓主隔日出post推
因為而家時勢真係好易蓋過呢個post。。。

喂屌推爆佢

10

已簽

有冇人最近呢幾次簽都收唔到email

今日見到個鬼佬tweet #HKexit 好撚正
冇乜人推
點解大家唔明要脫共先可以有真民主真自由

推啦

簽咗
要同trump保持良好互動關係

Diu, 搞咁耐得3千人簽...

己簽

簽！

簽完好似又跌返落去咁喎
明明簽果陣見到38xx簽完得379x

簽ed

load 好耐

簽ed
908，美領見

PUSH

HKEXIT

立即簽咗

Signed

要推阿，仆街得個4xxx個簽左

為什麼上不了熱門

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

其實唔使去到打仗跟大陣仗。 大陸唔還錢， 美國咪唔還錢囉， 咁簡單。
你問： 下， 乜美國差大陸錢咩？ 係呀， 大陸揸撚住幾萬億美債， 個D咪美國差大陸錢囉。 攞黎填翻清債條數差唔多架啦。

呢個核彈快簽

簽左 推

已簽 推推推

+1 一樣只有5027 signed

5166啦

唔想比中共打港獨嘛

唯有賣左香港幫你還債啦

支那要狡辯的話 會用咩理據

唔小心quote咗

Signed, 推

還錢啦屌你一係就還地

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

Petition Title: Request communist China government to redeem imperial dynasty xs bond

The Hukuang Railway bond was sold in 1911 to help fund construction of a rail line stretching from Hankou to Szechuan.
After regime established, china doesnxt recognize the debt, of course. A political regimes should inherit their predecessorsx rights and obligations

Hong Kong ruled under communist China since 1997, but not Taiwan China. It exercise its rights under legal principle. At the same time, it should also admit and inherit the predecessorsx debt

US should put enforcement on communist China government, they are practical and legal:
Freeze Chinaxs holding US national debt as a compensation or at least, Block China selling new debt in international markets if China government refuses to redeem
Or China government could give up the rule on HK to deny its successor xs legitimacy.

d英文..............................

脫共都叫港獨?
宜家國際只知我地要5大訴求
唔知我地想脫共

點解唔計我嘅 算 可能系統跟唔上掛

已簽，現時5355

對於中共果種病態權力欲，脱共咪即系港獨，試圖分裂國家嘛
不過我支持

唔緊啦呢幾日內夠數就得

up

聽日PRINT埋出嚟

元朗9.9七點半有人鏈

7374變7364
次次同中共有關嘅都出問題

g chi

lm

推，簽左佢

signed 中共收皮啦屌

去問盛品儒收吧

Done

9200？
908

DONE AND PUSH

咁少人簽

10000 啦
繼續踢post 好多人唔知呢招係好有用

任何國際之間既債務都有繼承義務
一戰果時慈禧簽果條辛丑條約 民國都要還到1938年
（仲要因爲打二戰窮到pk 去求條約國唔追辛丑賠款先可以停）
呢張債券既然中共自稱滿清正統承繼人自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港

推, 點解咁耐都得咁少人簽

推啊

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

仲有冇人係唔知《香港人權與民主法案》到底係咩嚟？
用三分鐘睇晒條片佢！
唔係美國幫到咁仲唔知條法案係講啲咩啊嘛？
一陣去到中環比外媒問到口啞啞就真係好笑啦
推晒比所有人睇到底條法案係幫緊我地啲咩！
仲有！
13：30遮打花園提早／準時到！叫晒身邊所有人去！

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

仲有冇人係唔知《香港人權與民主法案》到底係咩嚟？
用三分鐘睇晒條片佢！
唔係美國幫到咁仲唔知條法案係講啲咩啊嘛？
一陣去到中環比外媒問到口啞啞就真係好笑啦

推晒比所有人睇到底條法案係幫緊我地啲咩！

仲有！

13：30遮打花園提早／準時到！

叫晒身邊所有人去！

【有片！】 到底《香港人權與民主法案》係咩嚟

可能要開新post解釋下
呢個post唔係幾推得郁

一萬億買香港

[置頂]20190908邊個衝美領就係鬼

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

欠債還錢

其實廣九鐵路都有一張債 一樣100英磅面值
係簽中英聯合聲明果時 英中同意免去歷史舊債
而加話中英聯明聲明無效
你估呢堆債會點？

推做文宣

收唔到email

英國人自己唔知做乜搵支那傾

簽了

還錢啊仆街

反中復清？

一撚定要簽爆佢

其實呢份野無乜咁重要

因為美國果邊都有哂共識，用呢樣野對付中國架啦

佢地自然會發炮，，唔通呢份野唔夠數就唔提咩

其實係冇共識
只係有人提過下，唔夠noise

ＤＯＮＥ

係唔係要計埋利息通脹
死啦咁要還幾多錢

一萬億美元係計埋，粗略地

大家快啲簽爆佢

pish

還錢

一係還錢 一係港獨

唔該哂巴打
英文唔好唔識攪
終於有人攪

還唔還都要放棄香港主權

簽左，

但講明先，土共就算還錢。我都唔會承認佢嘅管治權

tui

p牌仔

佢違反中英聯合聲明，所以中共嘅管治權點都唔會合法
宜家只不過多條戰線拉多啲人落水

甘少人簽

Tui

係咁易就好 推

真心
脫離到中共就得

簽ed

推

仲爭好多

不停推巴打

連登仔簽個名咁易都唔做

點對得住死傷既手足

SIGNED

簽

推呀一齊簽

支那 借錢唔還

仲爭好多
睇黎大家想佢再上要係其他渠道宣傳
呢度要簽既已簽左

順便都簽下呢個，求美軍來幫拖，得返最後一日

狂簽啊!!!!!

Hong Kong belongs to China,
So does the debt.

Taiwan pays the debt,
Taiwan takes Hong Kong.

Have signed. Help push!

支持

簽左
但係大陸會唔會攞香港錢黎還

握

對trump玩清朝債卷呢單野，我特然有個奇想。咁係唔係如果英國佬話，中國違反聯合聲明，香港變返殖民地而變成聯合國共管既地方個體，咁然後香港申請成為清朝嘅法定承繼者，並且承認所有債券，咁中國就變咗係香港既一部分，而中國應該回歸香港？咁大陸咪可以變成一個民主國家？ 咁台灣咪可以和平回歸？

no，根據trump既邏輯，如果聯合聲明無效，我地香港可以承認係清朝既合法承繼人，認咗D債卷頭。咁就係大陸回歸香港。

有冇手足可以幫手去twitter fcebook宣傳下

有冇巴絲會選區議會？
確認書都填支持一個中国承繼滿清一切土地及債券

好慢

其實呢度真係無10萬人瀏覽?
無就搵其他地方既人
我希望呢度可以有8萬

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快

已簽十個

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

好似係因爲當年由滿清政府簽的國債講左話四十年後先還，結果之後比共慘黨接收/承繼左滿清政府，所以條國債要由共慘黨還，但係問題係响共慘黨之前台灣有還過呢條國債，所以話如果共慘黨唔承認呢條債，咁即係表示係由台灣承繼滿青政府做合法的中國政府，因為台灣有還錢

所以呢招毒在係

如果共慘黨還錢會勁無面
唔肯還咁美帝就可以話以美國現時國債來低消青政府條數，到時强國手上的美帝國債即時變癈紙

大約係咁玩法，有錯請指正

qog

915三百萬人 缺一不可

仲爭5萬6